{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044755",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485649?place[place_type]=GID&place[gid]=2485649&place[latitude]=38.2167064507&place[longitude]=128.4205164521&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 플로팅웨일 설악도적폭포스테이"
    },
    "text": "雪岳山国立公園に位置するフォレストビュー宿泊施設は、天恵の自然環境を楽しむことができ、森の真ん中に位置しており、自然を感じることができる特別な経験を提供します。 様々な客室オプションの中からお好きなタイプを選んで予約することができ、露天スパルームやホテル型ワンルームなど様々な客室が提供されており、利用時間は15:00から19:00までの1時間可能です。 その後の時間は自由に利用でき、冷水は無料で提供されます。 売店やカフェも運営されており、様々な食べ物を楽しむことができ、朝食サービスとして特産物干しスケトウダラの酔い覚ましスープを提供しています。 入室時間は15:00(スパルーム)または16:00(ワンルーム型)で、退室時間は11:00です。 人数を追加する場合、追加料金が発生し、最大収容人数を超える場合は事前に予約してください。 ご予約時には予約確定可否を確認する必要があり、予約状況によって予約不可および予約キャンセルになる場合があります。 宿泊施設のご利用の際には、客室内での禁煙と施設物に対する責任を守らなければならず、貴重品を紛失しないよう注意してください。 また、付加サービスや付帯施設は現場の状況に応じて利用が制限される場合があり、ペットの入室は禁止されています。 宿泊施設の円滑な運営のためには宿泊施設の規則を順守する必要があり、払い戻しはできません。 最終的には、すべての利用者が快適で楽しい宿泊体験ができるように最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は雪岳山国立公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような特別な経験を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、自然を感じることができる特別な経験を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室オプションがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、露天スパルームやホテル型ワンルームなど様々な客室オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間は15:00から19:00までの1時間です。"
        },
        {
            "question": "売店やカフェはありますか？",
            "answer": "はい、売店やカフェも運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "朝食サービスとして特産物干しスケトウダラの酔い覚ましスープを提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00(スパルーム)または16:00(ワンルーム型)で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、追加料金が発生し、最大収容人数を超える場合は事前に予約してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "ご予約時には予約確定可否を確認する必要があり、予約状況によって予約不可および予約キャンセルになる場合があります。"
        },
        {
            "question": "禁止事項や注意事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設のご利用の際には、客室内での禁煙と施設物に対する責任を守らなければなりません。また、貴重品を紛失しないよう注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の規則を順守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の円滑な運営のためには宿泊施設の規則を順守する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 483
    }
}